義務急救員請入

喺香城Online 最近開始多咗好多FA出嚟幫手 表面上睇係好事黎 實際上 你哋自己心知 你到底係Cosplay定係FA 不分化 不割蓆 但係想講幾樣親身經歷嘅嘢

1.企位唔啱

例如尋晚 記者同F A嗌交 我想講冇錯 你個位真係企錯晒 你係唔會有機會入去救到人 火水佬都係 唔使句句屌老母嘅 我想問呢你啲用詞咁難聽 好難怪人哋執返你幾句計 不過呢單野唔係重點 請淡化

重點係 留意番自己企嘅位置 如果冇人救 或者警察拒絕救就行返去後面啦(其實多數都唔會俾你救㗎啦）

2.心態問題

你着到出嚟打war game咁樣 啲燈裝到幻彩詠香江咁 成身裝備有幾好 冇問題 但係開戰嘅時候 我見到好多走得快過手足 即係手足係第一個街口 你應該要企喺接近第二個街口 但係前面一開波 你地已經走撚到第三四個街口 咁你出嚟做乜？行行企企？咁撚驚點樣救人？定係你真係出嚟Cosplay？(最近開始好多都係咁 請你哋自己諗下)

3.屌狗

唔該你着起件反光衣就唔好屌啲狗 我明白 有時候啲狗鬧下你垃圾 話你扮急救員 話你救埋啲廢物 咪由得佢講 雖然我自己都試過忍唔住 會頂一兩句嘴 OK呢啲係正常 但係見過好多次 有一個着住全身迷彩服Fa係咁主動屌狗 俾人攞電筒照住都唔收聲 我唔知你諗緊啲乜 我淨係知見過你好多次都係咁 你應該知道我話緊你啦 請你注意好自己身份 本來唔諗住咁樣開你 但係個次山東街行人隧道出口 你屌完之後 放Tg 拉咗兩個手足 你就走撚左去 希望你做急救就忍下口

4.現場環境安全問題

呢個一定要屌 好嚴重 你自己着到全身裝備 你救嘅街坊或 手足(冇豬嘴嗰啲)唔該你帶佢哋行後兩個街口先至搞 你自己有豬嘴隔咗tg聞唔到 人哋冇豬嘴一路索 你點洗都冇用架 一個人帶兩三個急步離開左先啦 有時見到你哋一Team人 四五個洗一個 我拉開自己個豬嘴 咁撚濃味 你喺度沖涼都冇撚用啦 呢個必須要改善 一路帶人走嘅時候 間唔中拉開自己個豬嘴 索下有冇味 先再救 plz 急救第一堂就話 安全嘅環境下先至救人 請注意下

同埋開戰嘅時候後退 一定唔可以上任何樓梯 一定要沿住大街向後或者內街向後 啲煙係一定會吸晒入樓梯位 你帶人入去係害撚死人 點都好一定唔撚可以入樓梯

5.黎玩定黎做嘢

出到嚟就唔好玩 正常講吓笑下OK嘅 唔好追黎追去喺度玩啦 同埋好似上次咁 搞出個大頭佛(㩒fa落地下嗰單嘢) 你係咁鍾意玩嘅 就除低件反光衣 咪做急救

最後 喺呢度提多兩班Fa 我講完你地自己會知道係你

1.喺Poly Z天橋 all back頭個位fa 我屌你老味 你係咁屌柒班勇武手足 話佢哋唔夠膽衝出去突破重圍 就咪撚做勇武 你收皮啦 根本就係你自己驚死 想人哋帶頭衝出去你跟住出去 你屌左好撚耐 大大聲 點解你自己唔行頭呢？同埋話俾你聽你冇資格屌 勇武手足一定係第一 我哋F A只係輔助 希望唔好再見到你點勇武做嘢

2.另外一班FA 比較新入嘅 都係poly發生 18號朝早10點佢哋衝出去 被包圍 之後爬返入嚟 起碼有20個手足周身傷
有好多隻手都介到爛晒 因為爬Acore爆咗嘅窗返入嚟 嗰時周圍係咁叫晒救命 叫F A 我哋嗰隊 得六個人 根本處理唔晒 你哋幾個行過 着撚晒全身裝備+6800 行過 竟然聽到你地講 我哋自己都未搞掂點救人？之後就走咗去搵出路逃走 我真係屌晒你哋老母 你哋聽唔聽到幾多人叫救命 叫F A 嗰一刻你哋仲諗住點樣搵路走？ 有冇搞撚錯 你哋對唔對得起件衫？唔該你地以後唔好出。

講咗咁多嘢 唔係話要分化 篤灰 係想警告下你地 改善下行為 睇完知道就好 唔需要打架 起底 做埋啲對運動冇幫助嘅嘢，講完。

利申 發夢做Fa 同埋 以上內容全部純屬虛構

光復香港 時代革命

跪求幫手推上去 P牌推唔到

推

吹水台好難多人睇

開錯台

cosplay

開過個啦

同我一樣諗法，我見到個個著到勁pro咁淨係gear都成幾千蚊，但次次係前線永遠都唔見佢地(我指真係最前線)

著得件衫就唔好大聲講大聲笑，其實你地係on duty緊，屌狗果part好中，我地樓本著起件衫就唔好屌狗

你講漏左企位
FA一大班既一定係企兩側

成日經過fa 都見到佢地玩玩下咁

大把弱智全身戰場裝咁去做所謂fa
跟本就係cosplay撚，雨革糾察既轉生

做白車都冇咁靚咁齊裝

FA啲燈真係好撚煩
仲要同set到狗一樣

好多裝燈嘅FA要認隊友睇樣咪得
又唔係black bloc

見到cosplay真係要遠離

有啲好似係一pair咁
好心拍拖就死遠d喇

成日見到d FA full gear著晒燈又唔著黃色反光衣，望落去同隻狗一撚樣，嚇死寶寶

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

生於亂世有種責任英雄主義
不過淆底

錯台都要輕輕一推

推。。（搵緊Team 齊裝）

push